[A/I] Fate/Grand Order JP [651] 星期日去示威定去同我個波蘭妹同學唱k好?

如題

btw, 上個Post

屌悶到又斷簽

Why not both

我家下都係訓覺前入下game就算

屌住鬼妹遊行

唔好瞓前開GAME啦，起身開GAME算啦

尋日維護無login差啲斷簽

見你依家主力龍胖

起身人人都趕住返工返學, 仲得閒開game乜
搭車都係睇下新聞

龍胖都係每日登入一次ja喎

頭先都差啲斷簽, 好彩reset 前一分鍾入game

無波蘭妹圖學人開post?

係個個post見你出現重多過呢到

協力去搵人carry

咪就係等車搭車果陣開一開 之後轉去做其他野囉

波蘭妹同學有沒有波

你果對石頭波

波蘭妹咩波先

死現充

今日先知？

知好耐，都係慣例講句

幫emt斟茶遞水

Tales系列新作的名稱和截圖在Resetera論壇洩露，遊戲名為Tales of Arise，對應PS4/Xbox One/PC。

日日蒲

g持

扮晒野4mk

邊有錢浦

明明呢兩日rich到換電話

你靚仔 大把倒貼女

我都想試下比女養

以你本錢 轉行就可以

呢隻野 有無人買

黎緊FS果隻新作

呢度唔討論fgo 應該改名叫4mk圍爐食女區

權力遊戲作者X fromsoft

你話啦 米津蟬師定菅田將暉型d

咁我咪要走

ds

咁改我無資格入黎

Ds feel

我都要 真毒

大家都型

唉never

迫害純真毒撚

你成日飲野食女就彈開啦

冇食女

型就好似牙p咁多女啦

佐助型毒撚

大貨真係好撚靚

冇錢買

你訂左2對 點會無錢

阿P個icon張自拍型到

型到痴撚線

冇睇過 貼出黎睇睇ok?

搵唔返尼哥張牙p 真人照

個樣咩料

隻legend刷左個首抽返黎，但點樣先刷到石
一關先得十粒，但抽一次連抽要1000

比大家見識下，第一次見人型過金城武

尼哥貼返張啦 型好多....

做佢啲活動任/刷主線，我回鍋都送左千幾粒石

tales又新作

D主線任務勁多條件勁煩
拎sp會秒太快，達成唔到條件

唔記得邊張

菅田將暉

找到了

你話啦 有佢係到 我點cow女

講左成年啦

Rich到

mk商業互吹

太麻煩由得佢，我全部主線用auto打就算

印象中升滿主角都好似有千幾粒石

留名仔

成四頁都無人講fgo

有auto咩

幕間都high完，又無活動打，仲有咩講

無人講fgo壞話咪算好囉
第2d game post係唔講隻game就講個隻game壞話

呢到講葉狗壞話多啲

講下自己隻賓州那幾寶

個樣

打MH咁

新約 某魔法的禁書目錄（２２）Reverse
著者：鎌池 和馬
イラスト：はいむら きよたか
発売日：2019年7月10日

新約篇――終幕。

從與科隆尊的戰鬥中獲得險勝的上條當麻。他在英國的溫莎堡慶祝會中受到熱烈歡迎。在那裏等待的是茵蒂克絲、美琴跟食蜂……。將『新約』篇的結局看到最後吧！

當麻身上嘅紅綠光

最左=女主

誠山哥

同意

想去遊行識港女

終於有唔係手遊既新作

畫面左上角咪有囉

咁lv max左之後個開能力上限話仲有十舊野係咩黎

開夠格數先俾突上限

頂

今個展 電母成最大贏家

有邊次唔係

景品展

Jaga唔睇教學

唔識日文就skip哂

TG搵唔返神父個gbf谷

我呢D小薯係咪畀神父踢撚左出去

Hkbn又收皮

點解要簽hkbn

沙田得hkbn同pccw揀

之前用鳩左十幾年
好在舊年轉左用now

網上爬爬得幾順

咪再攪手遊

我都未俾佢踢走

same

已彈

呢隻點都會遲過TOC

hkbn我屌你老母

小朋友真係小朋友 斷個網姐就喊成咁

唔識用電話share上網?

幫失敗答埋 唔係真 無限

就係今朝send左個message話我數據得返51.7mb都冇

2019年仲有人用有限上網

btw我見到你地上面話仲有斷?

禾老母用禾個plan出電話

冇啊 碧藍group冇踢過人又冇人走過
你係咪冇入過

咁你有冇斷

神父神父

要叫我父親大人

出面熱到

死老野

有無人解鎖哂成就

150Lv都冇😂 都叫解鎖成就

一pack都叫爆死

依啲基本嘢黎咋

四拐之一呢到求其捉個人都齊or有3隻啦

琴晚係PPT睇完呢張圖笑到仆街

我唔係好信有人會唔齊

呢張假野黎架？

你諗個啲係高階版架啦，平民諗啲嘢標準係低啲

真既 不過個構圖世界級

禾失明牙

1單都叫大爆死...
笑撚死人咩

你地唔好咁啦

呢句真係真

有一個ON9仔負皮

大家好 我台服玩家

我一符爆死開

中間同右邊都唔入流

我禁書目錄要比大家知道甚麼叫做殘忍

呢個構圖我第1樣諗到嘅係蘿莉媽媽帶住2個女

唔著修女服即刻唔同曬

不過封面呢個場景一係卷尾一係虛構
index以外3個根本就唔係去到party嘅狀態

AWSL

魔改左泳裝出黎

劇情還掂都要落水有個水底神殿

下一季好撚多輕小說改

神父，你講下有邊套你會推介
推介完我就唔會睇

咁我就唔會話比你知

跟住電姆就會dum舊膠出黎

只要長得可愛，即使是變態你也喜歡嗎？

你：電姆下一秒要講既係

估撚錯哂啊你

遇難女好睇啲

100抽果排入
咁加多次得唔得

岡本健太郎 果套?

有個女主抄電姆

IPAD OS用MOUSE刷緊種火

yes

有冇咁多撞樣

你當係色違版咁睇就得

你係咪set左唔比人邀 邀完你冇反應

有谷

宜家有得升?

無set過 唔通我block左個谷？

有 但冇MAC機就好麻煩
咁樣升

套野d 女豬全部都係變態

點變態法
病嬌？

自己諗諗計 你應該set左唔比邀

你自己睇下 小說出左3本

有漫畫版啦 我覺得一般貨色

重點係跳抽卡舞

E加叫五拐
司馬懿

今晚返歸開個新tg number試下

司馬懿得 咁刑部姬都得啦

啱

本身就係

我淨係知黃金雷姆

好想佢重製返d舊作 TOD TOE TOA 個d,對宜家d新作無咩期待

TOD都話出過remake
TOA都有移植過

TOE比人放生到宜家

得TOA爆過機

前排爆完隻TOGF 同重玩TOV，宜家睇緊TOA動畫同玩緊TOIR

睇 不能犯

想佢俾隻白貞我

玩咁耐都未歪過

幾時出貓貓黏土人

集齊tamamo9

我都想儲齊成隊戰隊

升完可唔可以開住fate，同時開其他app

算數啦仲達

無用架

同牙BU一樣咁人氣

150lv同絆15都無

我冇所以佢冇用

絆15天人

牙bu你未15哂兩隻咩

兩隻都係11

NO

屌條串嘴狗番左黎
不打了睇比賽

柒到del post當冇左件事

猜英靈時間

人地要衝都咪撚阻人啦
佢要揀唔衝係一件事，人地要衝又係另一件事

(

佢講乜撚野
堆字串埋一齊唔知佢講緊乜

點解左膠會叫左膠
就係因為佢地膠膠地
影衰晒正常既和理非

乜撚都無可以減咁少?

韓服唔係人理燒卻左咩

咪係

瞓係度都收錢

想買

大丁 反觀達哥

突發 大J條新片直接標題叫人聽日上街

想同佢瘋狂玩顏面騎乘

鍊精術士

好多樣都玩得 完美

搾精之鍊金術士

你地總共課左幾多錢?

大陸廠？

笑到停唔到

55 官方授權
bandai唔出就玩其他廠

呢d野唔問好過問

問巨頭就算啦

悶 有咩驚好玩

呢到好多人課左個首期 唔包括我

課得多個啲應該都唔會計住計住

無課差5多2個月fgo
身心愉快

6個月

到時如果賣得bamdie又會出埋一份

到時咪再買又唔係無錢無位

cytus 2

以前舊登CC POST有個有錢巴打話課左條數夠俾首期

人生贏家
跟唔到

Tamamo 怕醜個樣真係好可愛

不要玩希夫

又派膠

點

P5R限定咁貴既

可能有設定集掛

係咪仲未公佈限定版跟乜？

唉好想玩p5r,但冇中文

一年後咪有囉

又要等咁耐

描き下ろし豪華スペシャルBOX
副島成記描き下ろしのキャラクターで彩られた、ペルソナチーム謹製デザインの豪華仕様BOX！

ペルソナ５ ザ・ロイヤル 設定資料集
＜B5判ハードカバー48ページ＞
『P5R』のために描かれたイラストや設定画、ラフ画、未公開イラストなど多数収録！

ペルソナ５ ザ・ロイヤル サウンドトラック
＜１ＣＤ＋ブックレット＞
『P5R』のために新たに制作された楽曲を完全収録！

Designed by P-Studio アートＴシャツ
＜サイズ：Ｌ＞
『P５』の世界観を生み出したペルソナチームデザインによる、豪華箔使いのプレミアムな一枚！

怪盗衣装DLCセット
ベルベットルームコスチューム＆BGMスペシャルセット
P5Dフェザーマンコスチューム＆BGMスペシャルセット
ゲーム内で怪盗姿の際着用できるコスチュームに加え、バトルBGM＆ジングルがスペシャルバージョンに！

P5 買左D DLC係唔係用唔番...
買左輝夜

店鋪限定特典得3間有,全部都未公佈
其他地方(amiami/animate果d)已經截左訂

再買啦你

點解唔中文同步

Q : P5中購買的DLC怎麼辦?

A：由於一些商業規則上的原因可以以10日元的價格再購入，然後繼續使用。

正喎

P5果時我直接買日版唔撚等,最多自己慢慢聽語音查字

P5R中文應該唔洗等一年掛

尼祿屋垃圾黎,唔知頭唔知路就開訂,大家唔好幫襯

迫自己睇多d聽多d
以後直接玩日版無難度

今次又做乜

其實p5r個發售日真係set錯左，早返一個月會好好多
宜家撞埋去 death stranding

店特都未知就開訂

係fans就會買，理得佢撞乜

買完都唔會玩住
年尾又要考牌，冇時間玩

無良店主

有冇月聽日去行

車牌

我，神父都會去

MO個FU先

Qp
不過遲下返新工唔知幾點先收到工

遲收工咪幾好 可以揮霍青春

不了

weekly打邊度快

種火同修練場

全家去

我啲fd仲係到諗緊去唔去 同佢地講多都簁氣

1516既先要繼續講
直接話唔去既就慳返啖氣

從來唔迫人去
結果次次都單拖
係國教果次即場識到班高登仔

連去唔去都1516 ,
真係自己去好過,
到時就算一齊去都肯定好撚煩...

本毒撚連識都唔敢識

邊個衝 邊個散水？

我上果堂日文個老師啱啱sd message黎話可以接受聽日有人唔黎

今次唔捉鬼啦 大家鍾意點就點

女？

男

衝個d唔好搞著散水
散水唔好阻住衝

高汁

邊間學 有興趣

聽日有幾多個會去

但堂照扣

乜而家興趣班啲老師都咁多要求

可能唔係興趣班呢

這才是我認識的老師

我都想見下巴打一面

呢個佢控制唔到
但佢話會upload晒所有野俾人睇番

我，神父，阿介都係度講左話會去

三五成群

我自己約左班fd自私行

第3張係符黎嘅喂

毒在家中算

我D FD 唔去 ,
可能獨撚行

本身佢地話唔去
但我成功說服到幾個

示威又唔係嘉年華
唔駛下下要同fd去既
無乜重要野做就出去行啦

lm等睇比人捉

點說服

到時去到咪大把人
洗乜諗有邊個去

食用系少女有祈妹

fate ge其他遊戲有佢啦

有叫身邊嘅人去 唔理最後fd去定唔去 我點都會去

加油
我就終於甩難

本身都想去

交收完去咪得

轉銅鑼灣交收

唔係,一早約左個熟客去佢到砌p1s.ss雕像

有冇人玩一兩場LOL

咩黎

DC 超人果隻?

砌幾隻大野

去既，小心安全
其他唔講了

已經有構圖 好快會有本了

好大隻

自己無錢擺唯有幫人砌

好啊 咁約睇戲？

Btw呢度會唔會搞聚會

d TG小圏子成日都有聚會

死Mk

呢度除左尼痴channel同神父個GBF gp之外，仲有幾多個tg谷

有冇fgo tg gp

fgo上黎chat得啦

巧mk

遲下可以入神父個gbf谷了

原來大家都是mk

有冇吹水谷

呢到咪係

噢係bor ！小妹係小バカ

點解畫得JO太郎咁瘦

個po好好笑

Mofumofu 呢條女既肥脾 舒服過狐狸尾

wa diu

想買隻g chi下

THISAV收台

到我 為左慶祝同班朋友子去港島區食放題

勁 MK

為左慶祝你同班朋友子去港島區食放題
我決定課五單俾fgo

佢不嬲都係4mk嚟

google 下自己

69大家唔好宅係屋企啦

早兩日先1050日

最近熊貓啲漫畫scan全部都咁撚黑

id=5815693
屌你白狗 信唔信我叫貓貓煮左你黎食丫拿

中文九成都係老翻更係黑,shellgot條友scan就好少少

睇返日文咪得囉

試多次

睇唔明

有冇搞錯你睇唔明?

屌你老母我窮閪無錢學日文係咪得罪你

邊個話一定要上堂先學到日文

唔識自學既乜家
下

依到幾多條友今日唔打算出黎示威?

我要去cow日本miss

真係想知咩

嘩 熱撚到....

已經熱到出晒汁

唔郁都出油 無冷氣熱過桑拿房

03年個日都好熱，咪又係去咗

我
宜家係廁所屙住覆機

睇左做出黎示威

善意提醒 瑞樹漢化 男

人妖？我啱啊！

又勝

CWB 封左E出口

天后好多人

想搵個位食飯都難

點解唔食左飯先...

睇個款 三四點龍尾都未郁

好爆下

梗係食完先去

本身諗住搭地鐵
睇黎直接去尖咀搭船仲好

地鐵好柒多人

龍尾重未郁 慢慢去都未遲

其實唔係行龍頭唔好入維園

邊個位join最好

由炮台山行緊去

g

cwb灣仔
去live睇下邊到有人等緊插隊

啪啪聲

畫圖果個話男係GD黎

waiter = GD

原來警狗封撚哂足球場

第一眼以為係蘭嚟

龍尾係維園草地

頭先係PO見到話"Sogo大電視馬路已拆鐵馬 可加入"

上網lag到

希慎大把位插入

btw我仲係天星等緊上船

cls

素股一定好撚正

羅記見字請回覆：

出唔出黎食野先

神父行到邊

就黎行到sogo

坐緊巴士過老尖再轉船

送俾遊行既巴打

屌已為你行緊

見到達哥

迖都行

珍？

mo to

見到佢行支持送中果邊

圖呢

點解會信

又撚

仆街仔

嚇鬼咩 迖係到電緊完美世界咋

神父撚人技巧高超

都估到神父撚狗架啦
冇圖都仲信佢

點解可以咁撚熱

天后開始想落雨

塞

點解連登啲connection咁差

成功係sogo開路

太腿の錬金術師と真理の扉

多人係咁

個69 PO開左上限
但話影響SERVER穩定7777之後都係要開新PO

而家先見到sogo

過左好耐

早知唔行去維園
一出到希慎嗰陣啲人已經話行

係修頓

政總

話左唔好入
我係糖街camp到有人折鐵馬即刻衝出去

叶狗留返D風支持大家

行到太公報門口

d人係咁叫大公報收皮

加油

支持

係atm涼緊
有冷氣

走了

我想知點解次次遊行都要唱歌同叫錯口號

走左?

等緊人

10點打後先至叫遊行吧

買杯貢榮,食住M記慢慢行過去

家下係遊行
晏d係示威

隊頭好似有人衝左
衝都等齊人先

同月豬叫下有load有風一樣姐

好撚多人 有冇70萬up

大家加油

一定有

加油各位 户口得返24蚊 聽日要開早幫補下

廿四......搞咩黎

借錢俾屋企人同自己睇專科 食曬D錢

騎劫囉

應該有一百萬

閃

警犬個數*5差唔多
15萬>75萬

驚犬唔係話30萬人咩， 乘5即刻百5萬

夜啲係咪有得衝

講完即縮,之後6點40分左右先改口15萬3

支持牙 我心靈上支持你

警話15萬人由維園離開參與遊行
隊頭前個班人 同打占個班人無計到

15萬3仲要取巧講由維園走
即係警犬數字>20萬,x5都過百

頭先塞到去北角

用左十幾年ge鎖匙扣終於可以換落黎
用到污糟晒，睇下可以點清潔番佢

走左 你地加油

鬥人多其實係搶到

塞到企咗勁耐
隻腳痛到

達陣jor 加油

我都走左 , 喉嚨好痛

會腸留守？

nola

辛苦曬

走左鳥

達陣，家有難處
祝留下的大家加油

大家都明既
肯出黎已經做得好好架啦

珍, 好耐都冇見過咁多人了

民陣又係係到打飛機

睇落應該冇料到

屌大台老母

cls連中箭都會俾左膠屌唔理性

左膠話今日唔係最後呀嘛
唔要階段性勝利都唔係幾理性

失蹤人士

教豬顯靈

呢個係咪嗰個蝦娘教教主

俾我係林鄭真係想嚟多幾次
有效釋放民怨又0影響

估唔到清有幸見到佢

幾十日唔上線嗰個係咪佢

食屎未

仲話林鄭會驚到腳震 計我話笑到腳震就啱 反正你地又唔會搞大件事 要行咪慢慢行

大台已經叫緊人跟住落黎用唔同渠道表達不滿啦

今次醒撚左冇同勇武派割蓆

有咩蓆可以割

冇屌鳩人搞事
叫大家理解同支持一班選擇用武力對抗正苦既年輕人

個大脾

緊係喇
過到第一間要執笠

印度要打龍

播緊歌

民陣大台唔係走咗啦咩,點解播歌

條藍邊

突然覺得考古巴不如去同個波蘭妹唱k算啦

民陣的「反送中」遊行，103萬市民走上街頭。政府在晚上11時許回應遊行，竟稱過去數星期，相關官員親身解說有助消除誤解，會繼續「釋除這些疑慮」。政府重申修例建議嚴格建基於法治，而聲明最後稱「《條例草案》將於六月十二日在立法會恢復二讀辯論」，明確表示無意撤回條例。

我屌你老母啊, 垃圾政府

個主辦人廢撚到

咩色

有班人係到嗌Hong Kong is not China條友即刻想spin走

紫

驚咩 佢播歌丫嘛 照可以唱架

[url]

正苦垃圾都唔係今日先知 你有你行 佢有佢過

呢啲政治任務，淋病要硬通過實過到，全香港出嚟行都無撚用

準備唱歌

其實一早預左政苦會係咁回覆
但到見到咁樣都覺得好on9

on9仲話咩今日贏得漂亮一仗
係唔係弱智架

預左還預左呀，但講埋啲咁嘅大話，幾時有出黎釋除疑慮過，連溝通都冇

同牙介一樣用gay佬紫

有溝通都冇用，佢實強行通過
但而家既做法真係柒出國際

佢覺得開會同新聞講個啲係解釋咗㗎啦，呢啲就係正苦所謂嘅溝通咗㗎啦
到最後又係佢話OK就OK囉

幾靚呀隻紫，你灰定黑？

灰，25號先拎得
蕉貼叫左個fd係日本買

真係ok呀，啲律師唔洗咁做啦下話
強推都做好啲呀

焦土派或成最大贏家

依加根本就唔會理你地反對 佢要硬過又硬過 佢嘅諗法係 反正硬過左香港人最多都係遊下行就算

終於出番隻紫色啦
由以前Z3開始就無左隻紫色到依家, 明明SONY手機個隻紫色係好鬼靚GE, 但係個時就CUT左
要換機了, XZ3都係唔夠好

要幾撚厚面皮先做得出啲咁低劣嘅手段

我Z2上

人唔要面就天下無敵

過咗就神仙，話之你幾柒出國際，外媒寫幾句外國政府點講都好已經過咗，講句外國唔好干預中國內政就無事

咁忍得手
我Z1>Z3>XZP>1

對民陣就冇期望架喇
行出黎其中一個原因都係想睇下有冇外國勢力乘機出手

我Z>6>6s+>1
彈出又彈入吹呀

原來衝爆左立法會閘

立法會衝緊

z2 > z5p > xzp > xz3，準備換1

遲多排連遊行都冇得遊

衝緊認真咩

係咪冇晒啲驚方

太快睇唔到,警犬拉走兩個人?

救唔到

好似再衝緊

屌 見到個係咁拎警棍打9人

咬良民就最叻

有煙

催淚彈

個chatroom班和理非都痴線，和平念力抗共咁耐比人撚足咁耐都仲要扮瞓

‘我有權示威’

我認我衰仔，冇勇氣做衝既人
但睇住班市民為左香港，唔介意前途盡毀都要比人打，為佢地心痛

有人武勇 又唔使佢衝 坐享其成 比我就lur飯應啦

睇到幾位巴打俾警犬帶走 個心好撚痛

而家喺海富M記食緊嘢補充體力 有啲淆點算

lihkg 502

林奠死仆街

真係驚要離開既我地都唔會怪你

黑警死全家

淆就唔好衝
無人會怪你
勇氣唔係咁易有
香港人種都有100萬出黎算係咁

電姆係邊？

黑警

走左
我就係怕夜晚會衝而淆底既人..

趕記者係咩事

趕記者走啦

準備郁手

消滅證據

個女記者

好撚慘

比記者影夠啲市民嘅 [暴動] 咪清場趕客

冇lu gg3:0

喊左

重整陣線?

唉

睇到想喊

發展到咁 走得一個得一個啦

睇RTHK條link比較清

頭先好似係咁走

越睇越心痛
好唔想睇落去
但作為香港人
今晚已經冇一齊去衝
唯有一齊睇住直播見證呢件事既發展

海富暗角黑警

始終都係想睇人打d差佬

唔夠人係咁
多人先會帶動到更多人衝

其實有冇人睇得明係想做咩
衝入立法會?

0000左右想衝入立法會 但唔夠人

打飛機咩
人數少過黑驚
又冇架餐

神父識八極拳 一於派佢一打十啦

家下班狗齊狗,擺好陣
要狗衝都唔易

你識oraora
可惜你走左

擺晒陣仲衝
救得邊個

我識時停既話我打到佢地一仆一碌啦

你醒返先算

神父黑鍵擋子彈添 一個打哂全部死差佬都得

想知有冇人衝緊

做緊仆街仔，係屋企睇緊

live 緊 現場

注意安全

黎明仲未走

神父

腳抽筋走左了

開始清..

大家有冇受傷
啱啱先現場好迫

屌啱啱俾狗抄牌 好彩咁就放過我無48小時

小心d 唔好俾d犬有機可乘

佢地而家係坐警車周圍見後生仔就落車抄

吓屌真係食飽飯冇野做 平時吾見咁勤力

走得就走啦

巴打返到屋企未

返左
早佢開始查牌少少上左車

屌 俾人捉咗嗰啲明明冇錯🙄

靜坐班人 respect

早晨

琴晚瞓得好差

心痛

MG X-0 Ver.ka

晴天巴

無戴安全帶

天哭了

我呢邊無哭

荒島呢邊哭很大

起身一大堆e3 trailer

柒婆又係講廢話

佢仲有咩好講丫屌

我都想哭 冇玩具玩
牙木食屎狗

我12 號坐左既話，有無巴打可以幫我手照顧住我個ac 先等我放番出黎繼續肝

又係啲狗屎垃圾

FF7 3月3
但知道左都唔興奮

出返黎都執柒左啦

唔會幫
因為你唔會有機會坐

12號過左應該會送上大陸

琴晚就算你係現場用oraoraora都無用

我有手有腳 自己返去坐

我識時停既話先有用
但我唔識

林鄭識無馱無馱 市民用咩招都是無馱的

咁就再進化做over heaven

睇達哥最新果篇心聲千字文睇到哭左

Fb?

fact check

在心中

神父又撚？

原來達哥真係咁愛國
咁支持送中

唔洗多講啦

屌 等我仲真心膠 諗住問link 原來係曲線插佢

試下公海講

屌你條仆街肯定又係見牙電係最尾comment特登撚鳩佢一獲

咁都分唔清神父假膠緊

見到神父提達哥個名都知唔會係真

陰撚咩
已經分到佢幾時假膠啦

假分真與假

神父:達粉蠢人多

撚狗既佢係最醒最成熟

真兄弟 例如2lai先會明
你地唔會明

仲jer住達哥

突然好想奶tamamo條尾

剝褲剝褲

奶個尾炸喎

哦 仲以為你講咩 mofu mofu下話

同音

佢剝褲mofu

射完精落條尾再等zmc奶乾淨

岩

再嘈射埋落你老婆塊面到

我日日顏射佢啦

講野小心d 如果唔係等收6C信

訓左插佢有無反應的

我好撚驚啊

死魚黎

你唔係兄弟！

我係你襟兄弟！

你係#778兄弟

出黎隻揪

入黎完美世界搵我

估唔到神父咁敢言 連個人名都唔敢講

心照啦

又姦屍

神父兩兄弟都傻西黎既 唔妥又唔敢兜口兜面屌
係到單單打打 成個女人咁
前個排又話自己點高level 同人討論 咩唔人身攻擊 理性乜乜柒柒
事後就咁小器 有位就抽水同串 柒

擺低隻神父又贏
跟住就話都廢事同隻狗嘈 點點點

唔講到出口 佢唔知自己原來咁廢

發生咩事

真心定假膠緊，突然咁火

難分真與假

打柒佢!打柒佢!

原本話有女人玩FGO我都唔信....
依家我信了

花生

同我sd高達1 on 1

又撚到人發火

佢假膠開還假膠開 佢真心串鳩人個d點會聽唔出
當人弱智咩 我同佢既事 之前無話唔妥佢
達哥d野之後 佢jer住晒我
佢齋jer達哥邊得閒理佢

我有部剪屬性既重高達
可以反格d細機

大家可唔可以理性 槍口一致對外 手拖手整個人鏈

得文字，你聽唔到語氣都好難講

我用反格反沙漠高達怕你摩

我糾察

我由朝到晚jer鳩住你 實可以激到你發火既
撚同特登撩交嗌都唔識分

要砌就唔比用rank S啦

咁其實我d語氣都唔火

狗賊

大家一齊用綠渣打咪算

咪撚理佢啦 你見我都廢事理佢
我選擇無聲抗議

我用隊長渣1都贏啦

成個post啲人都知我中立理性

估唔到神父都咁熟
私服仲有冇玩

神父有少少輕度弱智

失智

唔玩私服

仲諗住sm你

你俾個私服sm

俾面我唔好jer

達哥發生咁大件事仲邊有心情玩

又黎

笑?
你係鬼!搞分化!

燈神係大家嘅好朋友

我呢幾日都冇開
講緊過多兩日睇反送中單野，收拾好心情先玩

雷姆係鬼人
冇錯wo

達哥魅力勁到真係令人瘋狂

接實啦

ff左5年點打警察都搞成咁 你想星期3有咩搞作

駁我唔到就派膠
擺粒膠響度以為笑人巧威威
但乜point都冇提出

憑咩去話人

尤其是係呢d真係正經討論ge post

真係想見到大家有誠意咁去就一個題目發表自己意見

唔係擺粒膠響度…自命清高咁笑人

即係jer鳩達哥 真係無問題 我心目中佢又唔係咩神枱
條友之前係jer鳩我
撚乜春 之前又串扶他點賤 自己同佢一鳩樣
以前屌過扶他都係因為佢係到由朝到晚單單打打 成個女人咁
又咩唔妥就直接出聲啦

屌你呢段係邊個post copy出嚟
想留份template

我想比警察打死

其實係我諗左好耐先打出黎

這個可以

respect的

到呢刻佢都以為因為佢踩達哥 我先嬲
佢真係好撚醒
對上次最後一次提達哥我講自己係達哥fans 講到明佢唔敢言64係錯
佢都重話我係咩大陸理中客扮中立 傻撚左咩

淫到

呢種先係健康既膚色

雷姆係咪到

依家D垃圾警狗做野越黎越陰質

高質到

咩

睇到都覺得痛

咁耐先覆冇野了
諗住問你高達野
我自己Google左

岩岩電話冇哂電

真係成隻狗咁 咬人JJ

好仔唔當差

睇左Re:0 OVA
冬將軍個到笑到我

已為睇緊konosuba

做黑狗死全家

識唔少朋友中學成日屌政苦
畢完業就走哂去做紀律部隊

做唔緊要
最緊要係唔好轉軚

最慘轉埋
尋日仲鬧d人衝
14年明明鬧d人點解咁和理非非

消防同救護真係幫到人值得專重，但係警犬真係食屎狗，識果啲走去當差嘅以經斷絕來往

養狗咬春袋 市民交稅俾佢出糧 打番市民

課左個8蚊抽中左三笠
巨人有冇抽既必要?

乜9驚

pad牙

得兵長有用，其他wfc

抽齊一套

三笠我應該直接轉武器 兵長係得掃除兵長有用?

武裝都有用喎

兵長冇得換 好似追唔過 等陣又抽埋堆奇奇怪怪

上邊係咪講緊我

哭沙小啦

三笠武勁,3眼一解lock
兵長武都勁,隊長有魔女同效果

尼哥=達哥

得3%中 鑽蛋仲要有兩隻6%伏鑽 都係不了

唔好屈
我鋪都閂埋去遊行

咁到底上邊個兩兄弟 包唔包括我
我學下Facebook d兄弟講野又唔得

冇你份wo手足

no
why你咁諗

擺明講緊電姆啦屌

講緊琴日
12號不嬲都唔開門

我點知啊 9up完 都唔知有冇比人咬咪問下
你知我癲狗黎咖啦 再鐘意狗咬狗

唔係啊屌

艾倫可以快刷,其他不了

仲有咁多隻 一個人拎唔到牙...
快d開門做生意啦

真係撐開尼哥既兄弟點會唔知

你撚有訂晒咁多隻咩= =
星期日拎比你

你係利申中立撚 神父講既理中客
但一路都無話你 唔知你做乜

失敗衝出黎柒

羽毛球女主有冇
南極
冥燈兩隻
金閃
累傻
計埋之前個堆 點拎

到時先算LA

得罪講句 唔極端佢地係唔會驚

但係香港人就係好難極端到好似外國咁呢 俾著外國已經燒車燒舖著晒火，香港都係衝擊吓立法會

六一二罷工商舖集合帖

尼哥自己貼過去啦

我地玩具界巨頭 娜9屋連表態都冇
平時打個古戰做英雄都唔開鋪啦
點解唔宣報612唔開鋪

無商業登記唔受

邊有人check 9up就信架啦

玩具界幾間巨頭都冇表態啦
驚閪比人知咩
靜係知福利琴日去左行

遊行
古戰

我覺得就算有人俾人打死 香港人都唔會醒
廢老藍絲：抵死啦暴徒
其他香港人：好慘 wuwuwu
泛民：強烈譴責 哀悼
會衝嘅人：會死人 唔夠膽衝了

10連補底4星禮裝

Fgo抽卡結果上6下4架喎

到而家仲冇斷登既 都係鐘意玩放置play既M男

佢都無話月豬

20日前斷左

咁又係

勁

母豬

飯團

13號比人揪算

LOL

唔驚啦 你又唔似撚狗屋咁收政府錢

到時我實督灰

我會背刺神父先

你會比達哥背刺先

電姆失敗我會上去背刺神父 我都失敗呢度有冇兄弟跟

errrrrr.....點都係我贏

冇話過你輸 都唔代表你會贏

唔認輸=達粉

臉皮厚到背刺唔到

咁你贏唔到嘛 唔係我唔想輸

食我既oraora拳啦

打掃兵長=萬能key，先天6抗真on9

總之佢唔會輸啦 永遠都話廢事同d低level過佢既嘈 之後唔講野 立於不敗之地

暗水入我隊黑saber都一流

亞妮同萊都係對機type一拳超人

3% 5石算係咁啦
依家佢送埋超覺防封

發動陷阱卡 #965

最仆街冇得換

我係你發動之前停左你時間

都廢事同隻狗嘈

應該好多期合作 d人就咁換最勁個隻 佢收唔到錢 咪改囉

雷姆回曬塘.....

屌難得夠角換

抽到兩隻就得,
得一隻做武抵D,最多用吹龍頂位

一直都諗緊點解我冇野抽，突然間醒覺左

世界末日

no，本體好過武

艾倫抵唔抵換?

條褲已經濕晒

突然間黑撚晒個天
仲要勁撚大風

我呢邊一滴雨都唔落 又焗又熱

今次閪啦 屋頂又滴水

本體好睇本身有無隊用佢,有就唔進好
武就萬能key

有冇粉嶺人見到好撚大風

快架喇

抵啦
邊個叫你講錯野

我講錯野? 最多以後唔講達哥lor.....

準備緊水桶啦

其實罷工 我想知咩玩法
集體唔返工 定返工唔做野

錯，唔係呢樣

係喎可以入兩隻落alter都得

咁係乜野啊屌你老母

好接近，但都係錯

垃圾電話 sorry